啱啱收工，依家過嚟，係邊度加入？

對不起，遲到了

我都想知

Push, 我想加入

中間插入？

維園

等你變左身先

Push

砲台山？

好似維園開始先計人數？

邊度入隊都可以 最重要出席 而唔係為左湊大個數

岩岩係金鐘，想問咩站唔停？可以係邊入？

啱啱係維園起步，龍尾仲係維園

是撚但啦 維園都得嘅 維園起碼9點都唔知出唔出發到
一陣2115我要去太古為烈士默哀 我都係舊灣仔差館插入算

維園出發

維園！計人數！